近排王賢誌好唔得閒

如果佢係想自己評價提升，有野比佢做好過hea 左一年去

係咪下屆太廢
所以比埋d野王賢誌做

希望佢交到成績啦

佢自己on9

d情況存在左幾十年

後生仔自視太高

我諗佢好enjoy
因為呢單野真係搞得好好睇睇
佢就真係上神枱

佢好似想高調，咁又有嘢俾佢做，有心有力

嗰班離地富二代，邊到識處理
王賢誌算處理得ok

你如果叫菜家讚做主席，唔知會處理成點